Ze trok haar handen en ging de kamer uit en Mr. Jaggers, waardoor de karaffen van zijn domme ober, vulde zijn glas en passeerde rond de wijn.
"Bij halve afgelopen negen, heren," zei hij, "we moeten breken.
Bid u uw tijd optimaal kunt besteden.
Ik ben blij jullie allemaal te zien.
Mr. Drummle, Ik drink."
